[861]PRODUCE48之曺柔理以外參加者後續及IONE討論區(281)今日適宜引戰招黑

團愛唔該去:

IONE全體成員合照
La Vie En Rose

鎮POST之寶

本田大師即將出手收服妖人嘈油膩大家敬請期待

(重點係0:48)

奈子hoball

收皮啦你

手卷找咗Cool呢條數

曹婦與狗不得內進（狗？就係講緊你啊油飯）

入黎討論前 請先睇曹柔里嘅罪
注：如果唔想受到極大驚嚇建議唔好開自動LOAD圖，你可以選擇逐張㩒以一個循序漸進嘅方式去提高自己嘅接受能力

感謝塔諾巴

老鼠屎曹柔里
Idol School 時期：
一、出曬名靠扮有情上位

二、評價舞台環節 見到有組員0票 大家都被隊友既零分嚇到的時候 佢自己微微的笑左一下 咁岩就比鏡頭影到 反應如下

PD48 時期：
三、個人評價唱唱下停係度 仲好淡定 PD史上第一次有人由A跌到F 當然會多啲鏡頭
四、參加日韓合作節目 開頭仲扮到好nice咁話會幫朱里 但練習時帶住慰安婦徽章 (詳：) 完全唔尊重日本妹 前期節目花絮都無見過佢同日本妹交流 就後期淨係識痴住話題性高既nako
五、Position評價明明唱得無羅高恩好 都要爭Main Vocal 最後要成組降key就佢 仲要羅高恩教返佢點唱
六、第二次排名公佈 喊到要喊出聲先有人知佢喊緊 但一滴眼淚都無 虛偽

七、Concept評價開頭話想換歌 但之後踢人走又跪哂地話想留低唔唱main vocal都得 留低之後又搶過
八、Concept評價傾踢邊個走期間無啦啦唱1000% 同公司狗竹都忍唔住串佢話歌詞都背好 暗指某婦係咪準備好過去
某婦努力練習無白費到，終於係出道showcon唱到一直好想唱嘅1000%

以下係某婦同AJY嘅完美配合
九、Final揀位 瘋狂比人踢走 大大聲講無野話唔緊要 下一個shot即刻播海允比人踢完喊 成功營造天使image
十、Final首歌降key唱 soyou仲要讚佢 明明降key其他人都唱到 AJY捧佢捧到出哂面
十一、最後排名公佈 上次18名升到第3名 扮驚訝 扮感動 但一滴眼淚都無 睇下同樣情況既安有真 金珉周同金彩元 反應差天共地 有d腦既都會睇得出
IONE時期：
十二、Vlive 唔出聲無人理 唯一一次仲要係佢自己叫Sad Frog餵
十三、自九月一日起日日都有新面孔
十四、Nekkoya 練習片一個第三名嘅Vocal係Dance Break企C 仲要跳錯
十五、八婆撞我元英 Dance Break完就以為自己係C 唔係見到禾櫻轉去C位跳都唔知自己跳錯

十六、唔知佢想點,hi醬生日v 成堆人攬埋一夠得佢企左邊

十七、hi醬生日v 佢拎牙咬嘢仲要周圍吐,仲要一野撞走禾真,嗰粒嘢嚇到禾真之外,佢仲lur咗落啲匙羹到 btw佢推個膊頭出黎嗰下好似楊怡gif

十八、La Vie en Rose初一位唔so偶校既人。發夠centre夢未啊！屌推夠真真走未啊

十九、ENOZI Cam第二集 係nako仁美隔離打乞嚏仲唔捂口 有無衛生常識嫁

二十、The Show下班訪問，其他人都擺緊首歌嘅開場pose，唯獨佢無啦啦發centre夢係後面行去中間

二十一、QT Show咁多鏡頭影住都撩牙

二十二、meet and greet 成班係塊透明牌度簽名 條八婆第2個簽 簽係中間右小小仲要勁大 塊牌咁細要簽12個名 仲要簽到咁大係咪玩野? 簽個名又要c?

搞到彩讌都唔知簽邊

二十三、開V講返La Vie En Rose活動最後一次FS啲野 到個八婆講野時 佢噤停全部人 要全部人留心聽佢講嘢 好大個官威
（詳： 6:12)

偶校已經對佢好反感 但今次pd48見佢實力改善咗嘗試接受佢 但佢啲行為愈黎愈虛偽
by資深偶校飯 丁丁車

本討論區是韓國Mnet在2018年推出的選拔實境節目《Produce 48》撚鳩參加者同觀眾後，而推出的屌柒區

食屎啦mnet

除了曺柔理外，所有曾參與《Produce 48》的參加者皆可在此討論

痴咗線名單

LIHKG首席油王:一生遺憾粉
1.見到油B張concept相比人P到好似AV封面咁嘅時候要主題,番號
2.表示要to reach yuri
3.睇完個AV P圖之後話get到oh yeah嘅第二個意思
4.根據P圖表示,個名會係韓國偶像練習生初下海:自助洗衣機店
5. like咗油B生日嗰日IG出嘅片
6. post油B金鋼棒
7.佢見到MISA話私今日、ユーリちゃんのおマンコちゃんとに舐めた嘅時候表示美味しい
8. 專屬sticker

9. 話自己同油已經cp咗，發生埋關係添啦
10.
斬碌鳩落嚟 油B
1.MISA話ihkgの皆んなさん一緒にユーリのおマンコを舐めろう!嘅時候佢表示サポート
MisaMisa 油B JYP
1.話其他人唔識欣賞油B
2.想同油B做愛
3.佢話:lihkgの皆んなさん
一緒にユーリのおマンコを舐めろう!
4.咲良のワキが舐めたい
5.
起身刷牙 油B
1.表示油B美若天仙
小飯粒 珠珠
指原莉乃旦乃樣 珠珠 夏蕙姨
1.愛珠愛到cls
2.clc打咗做cls
3.
裴咲良 油B
1.愛油油愛到入骨分唔清埃鬆成員啲樣 個個都係油b
2.為咗證明對油b至死不渝嘅愛 係石油氣罐隔離玩蠟燭
百搭 油B
神崎次郎 油B
1.ユーリのおマンコを舐めろう！！！
ユーリのおマンコすきです！！！
塔諾愛柔B(戀上嘈但溫柔的你)
1.其實我都想睇柔b
2.以為油B係nako
3.為咗油B名都轉埋
4.路上柔理不會絕望，路上柔理信念更剛
路上柔理歡笑在浮蕩，滿山小草都芬芳！
5.因為前日當我睇完IZONE CHU後
我覺得自己愛上左娜B
雖然娜Ｂ好曺
但又見到溫柔抱細路的一面
所以終於有理由咁改名示愛
Ye_rin 油B
1.掛住打J連post都睇錯走咗去Gfriend post打J
2.表示想將自己包成禮物送比柔b
名井南極地漩渦 油B
1. 表示打丁幫poster開光
我銀包入面有銀仔 油B
1.同油B講生日快樂
金娜榮 油B
1.回應一生遺憾粉講嘅第二個意思:中間有抖氣聲 Oh 啊~yeah
絲絲天棘出莓牆(李佳恩終極支持者)油B
1.話 we love 油B
黃美英係我老婆 油B
1.回應一生遺憾粉講嘅第二個意思:oh~yeah
磪有情 油B
1.表示柔B孖邊
出前金丁 油B
1.想屌油B鼻
珈瑪星雲 油B
1.回應Misa話想同柔理做愛,表示柔理是大家的,要做就大家一起做
奧利子子 油B
1.MISA話ihkgの皆んなさん一緒にユーリのおマンコを舐めろう!嘅時候佢表示それが良いと聞いた
私も試してみたい！！！
紗夏的浴缸 油B
1.哇屌 油b真係正撚到

燈神名單
黃美英係我老婆
原因:1.朝早講完恐懼教室唔會有油B即日中
2.奈油CP開口中
3.燈中油B同日本妹一間屋
4.燈走尾尾燈回尾哥
裴咲良
原因:1.AKB48G 2018猜拳大會同邊組加油30秒後嗰組就會出局
2.IONE出concept相嗰頭講完第二日會出埋淨低嘅4個10
秒後官twi出相
食咗藥未啫
原因:1.開過石頭集氣區結果啲氣集咗比石頭出身嘅油B三位出道
2.朝早講完IONE 01line唔friend結果恐懼教室出埸嘅就係佢哋
3.燈死朴志殷
指原莉乃旦那樣
原因：1. 朝早話櫻花有No Way Man C位佢就切，結果夜晚就公佈真係有得做

燈神總選舉正式開始
燈神七預備組
miyu巴:寶礦力,喺韓國發展嘅日本公司
Swderina:酒
黑色五葉草:啤酒
名井南極地漩渦:subway
華可可:午餐肉
殘兵敗將:炸雞
太妍Taeyeon:汽水
燈神七燈ing
裴咲良:Baby G
黃美英係我老婆：急凍餃子,公仔麪,日本妹上到你好雪櫃
食咗藥未啫:燒酒

支持pd489post精神領袖+笠水狗
指原奶蛋樣

導清大力清除此POST第一老鼠屎

其犬 一生奶蛋佬粉

我愛善甯

無故中槍人士

[181208] IZ*ONE (????) - ????? (La Vie en Rose) (Dance cover) @9nymph 2nd Showcase

好慘阿你地
中2跳舞都比人人身攻擊

喺第1頁輕輕放低個名

留名招黑

大家嘅心聲
明明就是垃圾cj公司和石頭音樂公司用骯髒醜陋的手段來搞的主打曲分量part分配，偏偏曹愛國的粉還無恥的説大主唱就應該有這麼多分量，還説唱的多牛，實力有多牛。主打曲的那幾句高音雞叫恕我不敢恭維。

還有曹愛國的粉吹她的主唱實力有多牛，以後歌曲的大主唱位置都非她莫屬的，真是牛你馬啊！

這麼牛，怎麼不見她拿330票？這麼牛，怎麼pd48主唱評價比賽不見她贏了韓初媛拿第1？一個在pd48裏面2次等級評價被導師從A給直接評價降到F的垃圾主唱，還被吹上天了？牛的不是曹愛國，牛的是她的2個親爹cj公司和石頭音樂公司，就是靠2個親爹把真正的大主唱韓初媛和樸海允給幹掉了才進的出道位。

看了主打曲mv，不知道的人還以為她才是c位出道的。我以前就説過，如果不是她長得太醜壓不住場面，2個親爹都恨不得直接把她排在第1名出道了，第3名已經是2個親爹能安排的極限位置了。

當時一見到這個曹愛國親女兒進團就覺得不妥了，不過還以為她的2個親爹公司可能會做個人，會好好的一視同仁的對待各位妹子，沒想到出道以後的主打曲mv分量分配2個親爹就更加的變本加厲了，讓親女兒曹愛國直接霸佔本是第1名出道c位才應該有的分量待遇了，而且還直接把3個日本妹子和姜惠元的分量扔到墊底的洗腳妹位置，真是日狗了。就和當初pd48總決賽的套路一樣，2個親爹直接把另外5個日本妹子扔到倒數的墊底位置。

b站有一副視頻動態圖片非常符合曹愛國和她那些粉絲的嘴臉：“不好意思，有2個親爹cj公司和石頭音樂公司真的是可以為所欲為的”

連登戰地記者Repo

~la vie en rose~

南南

夜煙

好撚令人不安

lm

傻西出黎吠未

LM

係公司悶撚左成個星期
終於有人出黎俾我玩 你地都真係幾撚賤

新post睇導清有新金剛棒

佢無啦啦引人入黎真係

玩未
想比老屎忽玩

想問導清係真心once定假膠 分唔清

睇唔到 封死左

同班熟既係一個po講哂比起你每日開幾個po講唔同團邊個招黑啲
pd po傾落咪20，30個人，之後想同翻佢地講有乜問題

真心

唔記得左點樣解完全封鎖
想睇返導清講左咩

我愛娜B留名

解封啦上個post好正

你老母幾時幫你BOOK入懷智中心

導清又話once但係又係人地個到講489黑佢個團

覆左人野先啦好唔好
唔禮貌都招黑架
人地問你訓撚醒未呀
想搵人求救 求撚到你俾2個POST一齊撚 真係神作

係囉~我都完全唔知佢做乜

連登係啲咩專業野要顧住自己乜野應該講乜野唔應該講

奈子：雪男，點解呢度d人咁on9既？

洗撚搵人救??

唔怪得E個POST 9成新會員

放棄睇痴線佬 去公海
繼續睇 林鄭老公個痴線故先

咁我諗你要跟00後讀翻書學下點樣正常回應人

發現你講野都冇乜point
剩係人生攻擊完就當講左

導清不如你去埋48 post個到引人入黎啦

你睇你連個腦都未識運轉

下次應該比nako渣機

哦 起你底個陣睇過啦
得你一個7 屌住走阿嘛

LM
冇追post幾個鐘返嚟已經唔知發生緊咩事

連登戰神不過爾爾

上個POST講左咁耐得佢一個傻西唔明人地講咩
係佢問題定人地問題

洗撚搵人救你SHARE去把撚咩
開心SHARE呀?

"咦你地招黑喎 我唔想你地招黑呀 等我SHARE去俾你地黑個班 等你地受下教訓先"
咁呀?

唔SHARE得??
你唔係唔驚架咩???
自由討論講其他團有咩問題????

咁阿???

很多人都喜歡的La Vie en Rose Dance Break!
也敬請期待今天與眾不同的La Vie en Rose舞台

#彩讌
#IZONE

mama今日跳rose又有新野睇唔通？

有人討論469
我SHARE下資訊有咩問題

新衫
新remix？

期待

老屎忽收檔未
唔想你似指原狗咁笠撚晒水

你比都比個好D例子呀，囉隻死左既雀出來講

呢d劇透好吊癮

新dance break

因為封左唔知上個po 咩事

我仲以為上次拎完新人獎
後面兩次又一大堆一線團上要坐成晚添
原來仲有新表演

所以咪想知你share去做咩囉
一定有原因架嘛 你到底去46post講pd48做乜鳩先

哦
我地投緊票支瑜正D定MINJOO正D

條友啲雙重標準係佢可以大聲開po講人，人地同熟既講就係招黑分化。
然後要人理解佢既諗法 真係可愛

shit 唔知點解講起dace break我會諗起nekoya果個

人地話封撚左你 回乜鳩呀柒頭

所以D人係PD48講人地46做乜鳩先????
所以D人係PD48講人地RV做乜鳩先????
所以D人係PD48講人地TWICE做乜鳩先????
所以D人係PD48講人地BP做乜鳩先????
所以D人係PD48講人地其他團做乜鳩先????

年尾舞台都係果幾樣野
Remix 改編舞 新衫

下?你嬲?
應該我嬲先岩架WO

可能又係一開始跟住成場影佢地reaction

無表演即頭唔使去
係唔知會唔會造新獎俾佢地

雖然我好早BLOCK左佢唔知佢UP過乜

但係招黑黎講
佢搞9我地成百個PO
招黑呢方面確實係專家

韓國mama個mix其實麻麻
係彩讌跳得好

咁耐以前嘅事仲提

老屎忽冇料就返返去自己個爐POST扮下大佬咪算

我有好撚多時間陪你玩呀
ching你真係有所不知我玩珠post玩撚到佢地執柒呀

親眼見證

你係唔撚係on9
e到咪圍爐post囉 你走入黎做乜鳩呀
你係圍爐post趕我返圍爐POST呀?

所以D人係PD48講人地46做乜鳩先????
所以D人係PD48講人地RV做乜鳩先????
所以D人係PD48講人地TWICE做乜鳩先????
所以D人係PD48講人地BP做乜鳩先????
所以D人係PD48講人地其他團做乜鳩先????

覆未??我都有時間

冇嬲呀 你唔覺得我好興奮既咩
難得有玩具 嬲乜鳩

等左好耐

快D玩我
我最中2人玩我

因為我地岩岩講起MAMA MAMA有欅 有欅咪講起囉
做咩呀 咦 46個POST又講起PD48咩

算數啦,條友得番人生攻擊可以做既時候已經成隻傻狗咁架啦。仲以為好有料，原來得幾聲狗吠

笑撚死

呢個係f9既？

解壓神器導清

咁你覆人你訓撚醒未呀????

人地問你野呀 覆啦ON9

上個po我講左句請勿過份吹奏就變左世界大戰
對唔住

忙內

佢仲識整金剛棒架
估計佢而家整緊新既金剛棒

中同

珠post有人好愛禾珠嗰個？

咦 PD48個POST又講起46咩???
岩岩有人講46
我唔SHARE得去46POST??

覆未

JER都凍撚埋

留意唔係講緊禾珠post
係真心推珠既post

白知憲

咪講左講緊MAMA囉 ON9
咁人地46POST問你做乜鳩 你唔咁樣覆人?
咁撚叻 去覆撚 覆未呀?

明明比你玩到扯撚晒
E+縮撚左點算

咁罰你比D現場相出來睇下啦

點解我好似冇見過

因為個post真係死左

有人講46我SHARE46有咩問題

人地叫我覆我要立即覆
定佢係你條靚??

呢個提議好好

覆未?

人地讀書勁好多

係未好多人都見到d cm no.飛曬？

點?

屌我屎眼未???

佢點會呀
佢從來都唔PO
等極delay repo

我夠鐘食TEA 唔該快D

導清好進取

用條友既logic答佢做乜
係圍爐po自high吓佢就入黎話我地招黑
但就唔記得自己頂住wizone個名開幾百個po講其他人

渣渣想死

話會上KBS歌謠大祝祭係因為呢條片有佢地？
唔覺眼有文講

打撚到隻生之狗變指原狗咁
佢唔會係個MON到打我一拳怕咩

上個PO後面基本上見你地幾個自言自語

鬧戰留名

點解你老母會生左個得一半腦既仔?

哈 咁上面你叫我覆 我又要即刻覆 咁我又係你條靚呀?
咁撚覺得自己有道理點解唔咁樣覆人呀?
唔係你呢 我就好撚少入46POST既 我E到講起先講幾句姐

講起招46黑

E個POST好似你開架可? 我地就圍爐姐 你出公海開POST又係咩意思?

點解你老母生你個陣唔撚生埋個腦?

揾到個post了
啲名咁熟面口嘅

膠真下年同學

好多站賣緊站週

話說聽日是咪有接機團? 好想見真人 幾秒都好

繼續吹

開POST就招黑??唔明
我對46冇FEEL你話招黑咪招黑
我純粹覺得隻舞係好笑

見到元嬰站po twi話賣手幅

不嬲唔po相

再吹

唔係順住落
例如會無左#101,102

咁我地講事實就招黑?
我有幫平手解釋佢地班FANS講佢係手傷添呀屌你
我ED真係正宗客觀評論呀

我MAMA生少左比我

唔覆你就話人笠水,覆你就人生攻擊。不如你真係收檔啦 翻去娛樂台圍你個爐啦

導清唔記得轉ac入黎屌人

你自己沖出黎護住班細關我咩事
一開始我有直指你??

法國block都係冇用 仲有人回佢 搞到我仲見到好多自言自語
尤其係d日本名 可想而知..

做咩認低威 頭先個勢好撚勁架

是其是，非其非。

之後佢補返比我

好多
手幅 貼紙 小卡 扇

咪撚兜啦ON9 成個POST得我地幾個去討論469
我就最撚多野講 你貼去469POST就係想講我地有人黑佢地姐
你唔係想屌我 想屌邊個呀 仲有你叫到條友入黎一黎就咬我啦

呢幾日既時間

起下底原來係SUMMARY下把仔
唔怪得正係識D下把野
COPY下D就冇了

買左櫻
見幾靚

+1

好等錢使

手補呀?織出黎俾你呀?

香港場唔係日本時間7點開波咩點解依到寫6點嘅

睇左幾次先知做乜

下
你係咪被害症
我唔撚識條友
我又唔撚識你
冇啦啦叫人屌你JM9

起下底原來係廢青，唔怪得除咗做鍵盤戰士就冇了

睇紅地毯？

櫻反應女王

覆你就人生攻擊。不如你真係收檔啦

不過好多都麻麻地
都係等親媽出pb

咪兜啦柒頭
你入去46 POST SHARE 就係為左想搵人過黎一齊屌之嘛
咁你肯覆人你入去做乜鳩未呀

顏藝櫻

你咪就係得咁多囉

開站本來就係為左賺錢

日本時間掛

你唔係想屌我 想屌邊個呀 仲有你叫到條友入黎一黎就咬我啦
真心睇唔明
我真係唔撚識你WO老世

櫻個站算唔算?

你真係當自己SUPER STAR咩

佢個表睇到我好亂
原來啲mama唔係統一時間開波？

日本時間6點係我哋5點

因為你覺得我招黑呀嘛 你咪想屌我囉
我夠唔撚識你啦 我E家咪又係屌緊你

定係要幾多親密度先可以屌呀?

係咪因爲時差？

我覺得香港個櫻站都算幾良心

我連CHING你留左言我都唔撚知

你自己沖出黎擋槍

同佢以前浸腳俾魚咬個反應一樣

洗唔洗比個位你威完落台

果本唔算啦

即係我地4點開始就有紅地毯睇

即係hkt 4點開始？

驚你D老屎忽 以後比人笑

親密度

下 E家又唔撚知啦
覆左我咁多個POST又睇到架喎

剩係我留言469 D POST睇唔到咁撚威

就咁睇應該係
6點正式開波

介紹

求你唔好
千其唔好落台 求你繼續玩啦 E家先3點咋
我要玩到6點架

紅地氈5點開始

冇留名469POST撚知有人回咩

我意為你同指原狗一撚樣係D冇料扮4條一樣

咩果本

你唔好驚啦
俾D勇氣 我幫你加油

即係我哋嘅4點

下玩到6點炸??
我諗住今晚唔訓架WO

見到船木巴自己鬧自己

同fns一樣時間開始 即係點

我講緊上個POST呀
上個POST我笑46最開心個D POST 你又睇唔到?

比個中場OK?
買TEA食

E個垃圾POST D CM有必要追晒??

唔緊要啦 陪你玩下啦
咁你覆46個POST D人野未姐?
無禮貌招黑呀

導清笠水啦

收皮啦 你縮呀ON9?

唔追哂你又知我地招黑?
我冇睇呀 不過我FEEL到你地招黑?

比你威半粒鐘

本來想開到po既話標題寫 izone影分身去fns同mama

所以咪問佢哋係分身定預錄囉
因為冇可能趕得切兩邊一齊live
不過前咪有人po咗話好大機會係預錄咗

音樂台風紀出到去又精神勝利自己己嘈嬴人

下 我話你地一直以來都彈人地其他團WO
你唔係意為我只係講E件事阿MA?????

借買tea名義笠水

其中導清返緊咩工種 ，咁得閒，反而食tea會忙

181212 2018 MAMA in Japan

日期: 2018/12/12
紅地毯開始時間:16:00(台灣時間)
典禮開始時間: 18:00(台灣時間)

紅地毯主持人: 申雅英、智淑、權赫秀
主持人: 朴寶劍

出席藝人:
MONSTA X / Wanna One / NU'EST W / BTS / Stray kids
TWICE / IZ*ONE / MAMAMOO

直播網址:
Mnet:
Naver: (只限韓國)
Youtube(紅地毯): (需跨區)

Youtube(典禮): 待補 (需跨區)
VLIVE(紅地毯): (需跨區)
VLIVE(典禮): (需跨區)
B站:
ETtoday APP: (iOS)
(Android)

下把仔9唔搭8

咪撚走呀屌你 咁撚型呀頭先???
係唔係要落台呀?

頭先催我覆POST咁撚急 E家話半個鐘覆? 你傻鳩左?
你老母你買個TEA要半個鐘? 你去乞食乞返黎呀?

全職廢青

一入黎就有花生食
有冇簡單事發經過

傻狗剩係識吠

有，多啦A夢法寶-隨意門

咁你E家係唔係話埋我笑46先
咁係話埋 我做咩唔屌得你呀?

你打字咁撚慢
我等你一次都浪費左一兩分鐘啦

ATC

九成咬老綜，最忙係食tea個陣

咁你係笑
我唔講得?.?

咁你就咪走個半個鐘啦

得 你講得我唔屌得?

又夠鍾下午茶

真係可憐2018重要返工

想知肥秋比咗首咩歌佢哋

仲鬧到好興奮添

咁你屌我D咩

屌你干涉我講D咩囉

人地沖入黎關我撚事
狗閘又唔係我開

希望一陣有機會邊聽邊工作

我有預感今晚會講肥秋又嬴

你去SHARE個POST呀嘛
邊撚個唔知你想點呀ON9

咁我比你屌

來來來

喺屋企開定電視等delay嘅viu tv

留名講定先

都係同一種人 點解要將人睇低

我份人最易話為
你想屌我實比你屌

做咩呀頭先笑人下把好開心架

E家自己又做下把位???
收皮啦你個下把仔 你E家先黎示弱?

唔好燈 我feel到有油

viu係咪要裝app先睇到？ 電視上次搵唔到果個台

你唔明？

我一嬲行E個風格

個下把仔唔同
我笑9佢佢會嬲嬲G

頭先唔係好威? 做咩轉弱勢?
頭先話要追擊到我收皮架喎

元英唱BANANA呢鑊野真係

係阿 你小心D阿唔好縮

唔係要追擊 打到我變狗咩?

傻啦，俾狗吠會嬲既咩

而家講定先
同埋蛙一定贏

唔洗打你都係狗啦

我係到呀 唔縮啦
你唔好食TEA添呀

你狗眼看人低姐
好彩我都覺得自己係人

投行半個鐘

你憑咩覺得自己係人

投降???

投乜撚野降呀??認輸呀ON9??? 頭先威乜撚野呀

diu我明了

食你既tea啦，仲講

你有冇睇大帥哥架= =
要認下輸先羸到
兵法黎

咦 有喎
可能上次我返到去mama做完左都唔知

你憑乜判斷我唔係人
憑你老母生你出黎個陣生少個腦 定係你狗眼呀?
生少左個腦仲憑乜判斷我係唔係人呀 有咩資格

唔夠人講就話人係狗啊

留名

喂喂喂
我係狗你係人
人唔可以人身攻擊架

上次好次8點7左右做完

食個飯上黎已經新po兼第10頁
留名先

笑撚死 收左皮就潛啦

我覆左469POST虎巴有咩意見

憑你E一句我有預感你會輸

人唔可以對人身攻擊姐
對狗又點算人身攻擊?

狗係人類既好朋友 都唔可以

虐畜

咁你覆人地問你做乜鳩同訓醒未呀?

呢個係要到時上twitter發文投票 咁得意

希望導CHING報漁農處 話我蝦佢

都係一個獎黎？

唔好扮熟 死開啦 你上面先話唔識我咋

覆左啦你睇下O唔OK

不打不相識我覺得我地既友誼好似已經超越左我同指原狗既親密度

導清連環引戰

只希望小事化冇

覆撚埋你啦

應該係
類似咩social media獎嗰啲

想落台呀?

感覺會係bts/twice拎

我想我地既友誼更進一步

我買DOUBLE MAC先 WAIT ME 虎虎

我地呢d新人仔 食下花生夠

同意

仆你個街
覆太慢
真係買TEA先

九成BTS

wanna one？

NGT到富士了，山田應該見的到她們

蛙黨！
齊心抗日 你我有責

虎牙巴咪再理佢啦，隻狗心入面咪剩係想引戰，46po巴打都唔理佢啲引戰啦,由佢吠囉

下 係46個POST以為搵到靠山個陣屌得我好勁架喎

唔得，呢個場櫻奈留左幾多腳毛，點都要比izone贏啦 講笑

拜拜笠水導清

Izone夠啦
新人獎

玩下姐 反正你地都要推爆POST架啦 FNS同MAMA

都啱

再拎獎應該真係再招多幾重黑

咁快飛過黎嘅

應該會有專屬虎巴金剛棒

個PO忽然快左好多

精神勝利嘛

好似話chungha都黎咗

起我底好撚易
信我

洗唔洗咁快

昨日黎左
今日宇少黎

咁多人咁早黎

佢哋咁早黎 除咗rehersal 仲有咩做

追左廿頁都唔知do wut

btw

虎牙你最撚型啦

食唔係香港特產既小籠包

請夏唔知有冇機拎solo best dance performance
不過有首siren係度鎮住 機會好微

撚狗姐
返工解悶

狗導

出席既就有獎 好似係

解壓

今晚開P

Sunmi都出席 所以好難講
同埋sj都試過出席食西北風

好彩sunmi chungha friend底

上年weki meki有去都無獎

係

上年gashina咁都拎唔到 今年應該到佢啦

sunmi應得既
chungha可以再磨吓劍

唔知佢地係用咩準則去報 個人覺得唔講首歌好唔好聽 齋講stage好唔好睇 love u好似正過roller coaster

已經想你想到瘋了 虎虎

邊個當紅，邊個唔可以得罪,
如果兩個都唔可以得罪就各俾一個獎

好彩小學水平既野你都明

我指係請夏今年兩首歌 佢地係以咩準則係揀其中一首報 銷量？熱度？

邊首紅啲咪揀邊首
當然有啲時候係亂嚟 例如年歌揀Signal唔揀Knock Knock

追完吹奏蛙之後唔知追咗咩po後
LM

開追導會

屌啦星 紅地墊個整理番號原來真係會跟住黎入
我去到已經過千 我明明21號

唔係跟番號入都應該早到掛

本來可以企第一排

睇con不嬲都臨開場先入 咁早到悶到閪

會唔會去夜場?

跟number嘅飛 早兩個鐘到是常識吧

宜家嬲到痴線 比個架叔呃鳩我

佢話5點開波
我4點半到 去到已經叫緊過千既入緊

頂你 48d con有定位 你開場後先到都得添
ed紅地墊點同

好慘

你唔撚早兩個鐘同我講屌你全家

所有韓con 跟number入嘅 多數開始前兩個鐘就排隊 排半個鐘左右就開始入

你下次早3個鐘問我呀嘛

日本人撚識咩

前幾日咪搵過你囉唔撚問我睇唔睇

係咪開始左紅地？

韓狗event唯一好處係8成都係女
好想溝哂返歸屌

好彩佢地全部都幾乎矮我成個頭仲睇到台

開左 有堆仔 唔撚識

屌你e家用e個名鳩記得係你
抵撚死啦

順便提下你地 所有韓con 跟number嘅 即係企位
開始前兩個鐘就排隊 排半個鐘左右就開始入
6點開show 4點一定要到
月腳巴當買個教訓啦

睇jline都值啦

睇蛙蛙

我仲諗緊無啦啦做咩咁惡屌我全家
原來係你 咁唔留口了
屌你老母常識黎啦下嘛

巨巨米八

請善用起底功能

我屌你全家

你試下遲d去Ione solo con
你即刻收返依句說話

izone了 88

why

有冇link

馬尾

西裝

快D睇

Ione男飯多過女飯好多 到時企位附近嘅就唔會有咁多米6嘅韓妹架喇

not available in your country

完左啦

會唔會太快完 又帶假髮

好彩都叫望到我

又真 上次去sign會都係成堆毒撚

醒未

正撚到

收嗲啦 又唔係好遠

蛙

奈子踢西仲顯得個人又肥又橫

應該無咩機會睇 唔係太鍾意睇con
係日本搞就會睇

唔太 3分鐘都唔知有無

mama全員係咪即係100%肯定fns係預錄?

月腳巨今晚睇曬全場？

你聽到寵寵寵多定架文多？

睇過勢似係

你周街得罪人個個都鍾意屌你架啦on9

同埋有幾多人會特登去日本睇呀

高登仔無米八都唔係好敢出聲

就快有啦
不遠矣

#本田仁美[超話]#
【手機博更新】181211 mail1⃣️
本田·終於發自拍了·日常想換手機·仁美
（圖上日期打錯啦，是昨天的mail喔！

其實本身都預左係預錄
頭先追po見到你地仲ff係live忍唔住笑左sor

可能izone完左就走
其他又唔識又唔知up wut睇到11點半咁夜

追po係咁見到船木巴自己屌自己

咲良出黎講日文
其他全部唔明

算唔算係花式叫飯送手機

如果屌我可以收錢 我應該唔洗返工

10點後

係日本搞應該點都跟位掛 屌今次真係好蝕啊

你都知自己幾撚鍾意比人屌 死抖M

等之後收到好幾部iphonex

如真如假 如打飛機可J自己

飯: ok I'm ready

前排先話唔准送電子儀器？
張元英個部唔係彈走左咩

櫻著西裝 不得了

錄影就遲播都得

係幾蝕
睇下今日表演有冇特別

有現金先彈走啫
你睇其他飯應援送嘅野iPad都有啦

好正呀

佢收埋1球won係部手機下面
ban la

冇人叫你fs果陣送

櫻呢幾日都好靚

入場坐J block好似好撚遠 雖然都叫arena

櫻一直都好靚

釣師肥hi

仲可以係邊送

好唔慣咁多人吹奏櫻 好耐無見

直接送去公司
應援送野不嬲係咁

仁川送機
Mb上班路

我不嬲都有吹奏

大家點睇....

上次親手送

寄去宿舍其實得唔得?

你呢啲垃圾吹奏我唔計

咁月巴你有去fs嘛

當試下唔同造型 無咩野

仁川既話就可以架啦咩
上次問過櫻佢話唔收得

上班路就唔知了

成日覺得咁寄一定俾staff食左

btw
我覺得今日清純最靚

有無人有經驗呢啲團係日本出道會出咩event?

睇情況啦
不過依家咁多人迫機場應該mamager會禁止收

我都覺 同埋無乜實感
雖然好耐之前寄完佢話收到

靚

twice有搞擊掌會

拍手會

拍手會 合照會 係得咁多

送其他野囉
可以同manager一齊用嘅野

你起碼都拎wannaone同我講啦屌 twice

我剩係睇日團鬼知咩
我個名成日去 我先知有擊掌會

izone搞擊掌會邊有人肯去

仲有搵笨嘅手渡會

師太LOOK唔係好岩佢

10點先fns

小心中計

合照會係個別定全員

下 點出

蛙露額一樣carry到

預錄囉on9

live就打鳩你面

其實有可能
只要無元英

使唔使開個盤

屌你要開自己開啦仆街

我蛙個頭都幾好呀 新嘗試

梳囉

你

hello? moto?

如果上面飛機資料係真
你地可以輕鬆接

輕鬆喎
btw呢到多唔多人去？

睇下個團點搞囉
我果邊個團就全員

唉,趕唔切
咁早到佢地會唔會去搵雪糕食

指原巴又躁底

想問下佢地係咪聽日到？
係機場返工想睇下有無機會見到佢地

你最知佢心

膠真會唔會搵庭沼珉影相

影分身

原本諗住要一早出去霸位 而家唔洗 12點出去都仲得

今次真係影分身

美波sr

咁都炒車

NH821 打仗了

佢地今晚到機場等到5點差唔多

凌晨5點

想睇

接完可以返學

可能都係同一班人

咁依加係A 定B出口? 記得巴有講過有分

準備入場

viutv見

未知 佢會隨時改 dl定個我的航班 有晒航班資料

得我去

我拎ione手燈

屌 影班照咩

咩色衫

有得見oppa仲會翻學既咩

diu
我本身聽日都可以去架

宜家W1啲女發哂癲咁
仲癲過bts

頂

儲錢去韓國睇first con啦

正常

以後冇得見啦嘛

拆左就唔追架啦咩 咁廢架咩

話說我幾鍾意庭昭旻，佢做戲都ok
但我對真B又無乜愛

尋日睇新聞話隊長完左W1就去當兵

班女送終唔叫大聲D，以後冇得叫啊

之前李昇基同奈子講著heels可以解決身高問題
但係佢有冇諗過當全部人都著heels個效果係冇分別

我都睇到
不過都差唔多啦其實

拆左就好難一次過睇晒所有仔架嘛

屌原來j block靚位黎

咁實有最鍾意個個 繼續睇咪得

正!
值呀

坐低左先知 仲係紅地墊

我K

值回票價

twice仲癲過w1喎

真心？等陣食飯？

Red carpet 21號
又J Block 靚位
月巴大神票邊到搵

知你勁

相認

抽架喎

西女人個樣真係好西

FNS係咪確定錄播

有約

講野咁直都有

慘

10點先播肯定錄播

唔知係咪燈光問題 好殘

又引戰

izone出老野六人組咪得囉

好老咩

西裝 想仁奈用高踭鞋踩我

我

單獨你實去啦

同柔B大大力擊掌
諗起都

擊錯位變左兜巴星佢

一巴車落去個面度

擊完之後即刻想做咩

消毒

我驚打甩佢新整個鼻

又要入院修葺

我掌風太勁會唔會比人BAN

屌 我係條街笑咗出聲

但你為民除害 worth

其實都幾

原來依家官方會出REACTION既片架咩??

破空掌

咁你記得擊左nako先啦

cap低左做呈堂證供

有w1 react to izone

收番埋隻單身幾十年嘅左手
我怕你打死人

寶劍

會

啱啱堆仔係咪bts黎 一完左成堆走左

痴線佬黎

佢班女FANS見到會唔會又癲

候機室得izone係女

英字

molamola

Mola mola 全部抄牌

佢地會唔會溝左蛙蛙架
元真就太細個 唔係好驚

油B危險了

油: 我要哂

好搞笑

我拍撚到佢變番49kg

靚到我唔信

同韓場比 靚好多

係紅地墊搞事

現場巨

明知nako唔夠高 點解仲要俾條最長既tie佢

可能已經係最短

著到咁又跳energetic?

可能冇童裝

會唔會係..?

笑夠我nako未

油隻手

燈燈燈燈

下年入伍了

唔係入場就會換另一套架咩?

呢首正到hihi

係未同上年個場一樣？

我老啲 會唔會跳少時

原本呢首都5年幾歷史啦

我意思係101舞台呢首好正
原版我無睇過

Growl?

宜家興復古

唔係，上年係横浜，今年係琦玉

點解你咁多假可以飛去睇mama 又fs
淨係巴打都幾個去 計埋CD rom一定仲多

唔係指示黎咋咩 點會同一間諗多左

伸手黨求link+有冇rundown流出？

讀書人特別有錢

你竟然會做伸手黨

唔俾咩

start

日本個場大好多

個場咁撚大

要vpn?

SAA喎

molamola 俾oppa食晒喇

我無用啊係香港都睇到不過要無限f5

黎料啦

你睇開akb,hkt con冇理由唔識呢個場

幾時先到挨鬆

玩復古

我以前讀書點解完全唔識追星呢樣野 太遲鳥

唉 睇viu算 thx

掉低啲書睇埋先温

佢好似整得特別大

Mr mr

solar

睇唔到

可以搬台架嗎

yt 有

啲人鳩叫但係我完全唔知嗰啲男人係邊個

會唔會跳少時MrMr

娜BMr Mr

好事黎 無謂晒錢

oh gg

懷舊金曲系列

到啦

the boys

the boys?

我好多人都唔識

COS少時...想喊....唔怪得西裝

hey yo GG

長腿

GIRLS GENERATION MAKE YOU FEEL THE HEAT

奶粉

我以為係mr mr

mina

好正

Momo

cam man唔鍾意櫻 一個鏡頭都無

又露波

中學就係the boys做咗Sone

超正

真係玩復古

日本場正到hihi

Mr taxi + the boys 咁就入咗坑

都有嘅一開頭

兩次好撚正

今年好似幾有睇頭
上年mama japan好悶

順圭中意嘅大奶奶

亂估都中

日本場同韓場差好多 開場好睇成咁

娜B肥妹

所以依個就係我望極都揾唔到娜B嘅原因

HI同娜B
可愛到呢

mina件衫好核突

Clssssssss

diu 廣告

好可愛
btw 佢地換衫換鞋好快

hi

娜B仁美

hitomi

T團 crossover ione 跳少時？

竟然

咪睇viu啦

b站

有vlive 有yt睇viu做咩

有無link？

跪求link

娜B都肥妹都冇跳

屌你朴寶劍真係好撚靚仔呀

唉diu
仲未收得工

B站仲快過NAVER

pish

十日又話屋企個網垃圾到直播睇兩秒卡一秒

好感動，上年油b做伴舞 ，今年就做主角

挨鬆嗰到好大呼聲

咁你又要delay

所以我只可以邊睇邊屌

the boys TS

點解唔唱少女時代嘅日文歌

燈，岩岩hi 同 娜b兩個人出場
會唔會因為趕住去fns 俾左份量先

係咩
唔怪得你話搵唔到娜b

Yena 肥妹無跳

以前中學啲回憶翻返嚟
唔係IZONE已經脫咗韓圈

係
佢哋兩個跳嗰首乜鳩bounce
我要睇娜B the boys 啊屌

blackpink

叫聲聽得出好多女

真係一秒都見唔到

sone+wione j die

ren個頭

有bp

得10個出場之嘛

官方gif

算啦,呢個仲多鏡頭

就算跳咗都無咩鏡頭啦 我個friend snapchat俾我睇 我完全搵唔到奈子

傳說中同Mnet 反面既YG

依係喎
我以為無鏡頭

jisoo

有原爆

夠膽喺走廊出

係咪陣間到挨鬆
依家stray kids 出

bounce ts

好想睇但個data plan on9

viu係咪未播izone?

joox冇得收埋d留言？

超可愛

係
仲straykids緊

拿拿林完咗佢
等陣FNS live

點解係咁出仔

唔係香港時間9點先出咩
元嬰出唔到喎

螢幕向右掃

連唱4首?

FNS個邊好悶,熄聲睇MAMA

預左佢預錄架啦

我睇極都仲係straykids
希望挨鬆有同樣表演時間

所以關fns live咩事

唱極都仲有

佢哋唱完點都到挨鬆啦掛

我爭係識izone twice

可以唱咁耐

mamamoo

izone有冇得唱2首

佢唔比挨鬆嘅返咁耐嘅話

Live 播預錄片

JYP 有冇去

仲唱緊

係啊
所以mama快唔快完佢哋都係唔會趕去live

屌 我細佬話stray kids班人到咗30歲仲叫kids會點

stray kid唱左幾首

stray men？

我點會知

同少時,SJ當初一樣問題

Ione去哂3場已經跳左級

SJ

叫stray佬囉

佢地跳the boys?

係 好搶眼

4首啦屌
挨鬆最多唱 nekkoya la vie en rose omy
或者color

3?

日場好好睇 超高質

港場

收工留名

women’s day

Mamamamamoo

睇返the boys ts
覺得佢地唱冇個一份霸氣...都係軟

廣告

正 童年回憶

睇緊NBA廣告

蛙咁fing嘅

郊遊廣告
屌

同energetic一樣 得彩讌權F彩元可以handle到個feeling

第一眼以為權F

頒緊獎啦

唱完?

奶粉一開口就知唔掂

twice

女帝氣場邊係出道團比到
女帝永遠係女帝
Ione致敬前輩係咁上下

日本粉好高質

太雞啦把聲

奶粉同肥hi都係bb聲

啱啱個女fans

成個感覺冇個種霸氣

屌即係頒十個獎？

幼幼feel

冇法超越嘅女帝

viu嗰邊播咗挨鬆未？

娜b呢

好彩肥妹去左跳Bounce
而家又多鏡頭又可愛
一開波兩個對視真係

未

依家先mamamoo

所以揀人揀得幾好
make me feel so high 要爆發搵彩燕就岩哂

太少經驗同年輕
係清新感覺

睇B站啦

用joox睇幾好 好順

咁多

迫人dl

超特急咩團

greezman 版

dl完有得睇?

睇b站咪無得睇izone

把聲得 但台風都係唔夠

真係好樣衰

宜家呢隊有冇清識

白西裝果個都OK丫

dl完del左佢就睇到

雙mon

何方...

點解依個fan成日比人影
啱啱T團表演嘅時候影佢
依家拎獎又影

睇彈幕D人都幾驚訝得一條友唱歌
BTW呢隊野民工系?

靚女

問下姐屌你

bullet train 日團好紅

可以cap圖？ 工作緊

日本妹

好好笑

好難討論喎

終於到你哋講嘅超特急
咩嚟的

睇到有啲尷尬

屌,裴巴上B站睇啦

都話個網太廢睇唔到囉

村屋網

笑撚咗

食屎啦網上爬

原爆

uh uh oh wo

Wanna one會拎咩獎

壓軸野 Mama 依家放佢出黎

MV

好靚女
好想識佢

usa

MV雞獎

d留言寫恭喜天堂鳥

又廣告
食飯前睇唔睇到挨鬆出場

有冇請Da pump

啱啱個條女

權赫秀

viu delay咗有無十幾分鐘？

靚。

分一堆垃圾豬肉獎俾佢地
Mama韓場又係
一半豬肉獎係防彈團隊攞

唔知你哋睇到邊
廣告前超特急啱啱拎咗獎

尷

無WiFi呀DKGH

完左九世,起碼十零分鐘
仲要食D垃圾廣告

我都超特急咁返緊屋企。

睇親姜丹同邕真係ON9仔黎

如果星期五港場都係咁就食得屎啦

依家應該到原爆拎獎

呢啲先正

唉DLGH
臨收工先講有份野急
唔洗睇啦今晚

已經食緊第二場

我地到芒叉表演啦

俄文?

芒叉

點解又係仔 gay test mama

到mostax都未到izone?

女飯人口多

女睇波,仔都係睇波

唔熟
認到上過rm個個

睇芒叉milkshake

去fns睇下乃團先

原爆拎獎
可以去個廁所先

mama睇仔架喎

自己抽 29000yen

日場真係個場靚表演又正
韓場食晒屎
港場驚緊

viu 仲未播izone?

死左條心得連燈轉播

又係放10既日子

u can't stop me loving myself

仲未出

哇...

又就完po

Shownu對波波

港場應該好過韓場掛

對比其他 mon x 男人味重幾多

征國好靚仔

港場最大
請埋宋仲基wo

嘈到仆街

震奶

痴線...係咁露對波

冇GAP睇

賣奶男團
有種2pm feel

面積就肯定日場

好想奶mosta x d muscle

講人定係場

野獸feel
都幾man嘅

好想比佢地瘋狂抽插

痴線唔知佢碌野幾大呢好正呀

gay post

人

好想比佢抱住黎屌

成班gay 佬

FAIL

巴定絲

G

佢地成個倒三角出哂黎

好過睇 扮可愛個啲

睇我紅字都知...

似呀似呀
好正

去完廁所變咗做gay post

This

慾肛

妖有棍既

我屌 好撚正呀
好想比佢地屌 想幫佢地含

癡孖根 18禁

cls

震波黎啦！

cls依到啲人發生咩事

哇~~除衫

咁撚就班女飯 手燈變假撚俾佢地打P算啦

好想幫佢地奶lin

到monsta x了

仲要食哂春藥果隻

viu播咗

izone係咪走左啦

芒叉呢個LIVE真係J到出年

好有當年2pm feel

好恐怖
連孟巴都係咁

就黎有twice同w1

真係好睇 真心

係
好正

shoot out shoot out shoot out 個wave 睇到滑滑的lin頭同肌膚

我都諗緊

我都話呢到多隱性gay

日日睇

以後飯monX啦 不含了

無理由後過w1 twice

唔係話要期待今日嘅la vie en rose咩

應該有排

wanna one

可能一除就紅

viu hd版

佢哋已經唔係隱性

咁急做乜...而家先7點咋大佬...

喂喂又大直路啦

顯性

濫用到個個都除

Izone 出咗未？

你老母BDZ真係好難聽

fns出咗未

就食飯
冇得睇

dc 又一大堆gay佬貼X奶

好正wor

九點後先出

想睇489 vs 469 vs韓狗

呢度啲手足男女波波都照殺

jealous佢地胸肌

邊到有得download monx嘅ts

the boys nako focus

班女坐邊 見影過去個陣唔見

頭先又唔上水

2009 Heartbeat個d live睇到我

瞓咗，咩事

下晝玩完，你咁遲入架

諗緊係咪走左

真你可能走左
一係下個到佢地 後台等緊

屌啦，今個po邊到開始

可惜

肥妹對腳明明一d都唔肥

邊食飯邊睇.屋企3部電視
我房有一部

就爆啦

南b

fns 應該錄好哂
佢地係mama後台姐
黎緊仲有個crossover舞台好似係

廣告緊？

1001